C.朗情緒崩潰引擔憂 專家：這對C.朗好危險

祖記雖然取得歐聯首勝，但核心天王C.朗拿度卻染紅離場，還要面臨停賽的危機。而C.朗拿度在比賽中得知自己被判紅牌時情緒崩潰，掩面哭泣。這也引起了人們的擔憂。

在比賽中，C.朗拿度同梅里路發生肢體接觸，梅里路順勢倒地，C.朗拿度認為對手插水，便舉止異常地做出了那個最終讓他得到紅牌的爭議動作。而在得知自己被罰下時，C.朗拿度更是直接倒在了地上，情緒崩潰，痛哭起來，任憑隊友勸說、拉他起身，還是沒有太大好轉，直到他走到球員通道，還沒有稍稍平複下來，在樓梯口低頭痛哭了許久。

針對這一情況，祖記大將邦路斯的心理教練（心理諮詢師）阿爾伯托-費拉里尼給出了較為專業的意見，費拉里尼稱：「C.朗拿度的哭泣是一種危險信號。持續累積的憤怒可以從細節上改變一個人，提高C.朗拿度受傷的風險。再回到球場上來說，C.朗拿度擁有極其強烈的自我意識，他對自己的過度期望令他不能發揮出自己的最強實力。」

屌尻人就有情緒病

林太召喚

3連亞同小組賽食牌比
你個腦係咪裝屎

代言公司應該因為紅牌罰鳩佢巨款

我係球迷見到成隊阿根廷個樣，我都眼濕濕拉，小組賽紅牌點比